比女神已讀不回無限次

唉，比人藍剔感覺不好受

放棄吧！

停喇好嗎？

好中意佢

堅持的你是勇氣還是不智？

放唔低

放棄喇

我都一鳩樣

佢仲未block你嘅

我都唔知呀

以前好多計傾

唔係咁易架

總之唔使你做兵就已經好幸運啦

佢身邊十幾個

唔覆你仲好啦 做兵有咩好 鐘意過第二個啦 襯感情仲未咁深|

我面皮無咁厚

關左個藍剔佢，咁咪唔會再見到藍剔囉。

咁容易放棄真係好咩
一年，足足暗戀左一年

巴打好有趣

多謝你 身邊無乜好女仔啦

咁case 不同，我係被人帽了仲想復合。。

ching你點呀 你仲中意個男仔？

原來可以入伍係一種福氣

明白就好 巴打好好珍惜

念念不忘。。。唉

都起碼叫一齊過
我兵都無得做

算吧啦

放手 真的有用

勉強落去都唔會有結果

樓主

ching係咪身同感受

或者看著她幸福就夠

有冇諗過你係佢電話個名係兵仔三號

我send聖誕快樂比佢
佢冇覆...

好憎藍剔 朋友都係咁話

兵都唔係

係囉

未睇姐巴打

屌佢老母啦

😩

好奇 佢唔回你之後隔幾耐再揾佢？

其實d女又唔係客戶服務熱線

睇左冇野想覆住咪唔覆住lor

食個藍剔唔洗春wor

不過咁... 如果佢真係完全唔覆

你又再繼續開新topic 玩solo...

俾著我係條女我都覺得7到唔敢睇

冇再搵佢
過幾日都唔知send唔send Happy new year比佢好

搵過第二個啦
無謂浪費時間

駁唔到

send 乜姐send呢d緊係藍剔，試下講好認真既野測試啦

你send happy new year 依d 有咩謂 諗下點send d 表現你自己既message 好過啦

呢啲咁嘅臭閪，睬佢都嘥鳩氣啦巴打！

有咩好建議
例如我剪左一個新髮型 你睇下靚唔靚？

都唔知講咩先吸引到人

無謂晒時間，打字都嚴廢事，佢都係想咁者

由一開始你視佢為女神，你已經注定無可能同到佢一齊